{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011623",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구의 폼"
    },
    "text": "この宿は計24室の客室を保有しており、近くには2号線の九宜駅と川辺駅があります。 韓国語での案内が可能で、予約時に身分証明書を持参する必要があります。 未成年者は出入りが禁止され、両親と一緒に訪問する場合は家族関係証明書を提示しなければなりません。 客室は2名1室基準であり、3名は入室できません。 入室30分後はパソコン、通信障害、ネットフリックスなどが利用できず、キャンセルや払い戻しもできず、客室移動もできません。 個室は22時まで可能であり、ご予約後の代理入室の際にお断りすることがあります。 位置が便利で施設はきれいで居心地の良い感じですが、防音がよくできない場合があり、水圧が少し低いのが短所です。 価格は安く、ホテルに比べてコストパフォーマンスは良いですが、防音、清潔、広さは不足しており、いくつかの部屋は写真と違って狭いかもしれません。 しかし、周辺へのアクセスが良く、静かな雰囲気と親切な社長の配慮が感じられる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計24室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには2号線の九宜駅と川辺駅があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に必要なものはありますか？",
            "answer": "予約時には身分証明書の持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが禁止されており、両親と一緒に訪問する場合は家族関係証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2名1室基準であり、3名は入室できません。"
        },
        {
            "question": "30分後に制約があることはありますか？",
            "answer": "入室30分後はパソコン、通信障害、ネットフリックスなどが利用できず、キャンセルや払い戻しもできず、客室移動もできません。"
        },
        {
            "question": "個室は何時まで利用できますか？",
            "answer": "個室は22時まで利用できますが、予約後の代理入室の際にお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "位置が便利で施設はきれいで居心地の良い感じですが、防音がよくできない場合があり、水圧が少し低いのが短所です。"
        },
        {
            "question": "価格はどうですか？",
            "answer": "価格は安く、ホテルに比べてコストパフォーマンスは良いですが、防音、清潔、広さは不足しており、いくつかの部屋は写真と違って狭いかもしれません。"
        },
        {
            "question": "周辺へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "周辺へのアクセスが良く、静かな雰囲気と親切な社長の配慮が感じられる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 393
    }
}